香港Staycation - 邊間香港酒店鬧/猛鬼

近排咁多staycation
外國就聽得多
想知同聽香港酒店鬧鬼事件

同埋有咩要留意

邊間歷史耐咪邊間鬧鬼
特別尖沙咀個間五星

長洲東堤

邊間有鬼我就去用屍油打飛機 驅邪一流

唔好癲啦
一陣俾女鬼吸到你精盡人亡

好呀

fatc

男鬼都可以hehe

Lm

港島區出晒名就利景，google都搵到佢既故；另外金鐘三寶既其中一間係潘紹聰都有提過好猛，但佢冇開名係邊間；拆左既怡東都有

九龍區就歷史最舊嗰間；另外又係聽潘紹聰同其他人講就舊凱悅酒店、執左既隆堡麗景

新界區就天水圍誠哥酒店同荃灣小甜甜、重有沙田富豪，都出晒名多人自殺，應該都幾猛

北角大酒店

我去果間好猛
左右房都不斷聽到女人尖叫聲
一叫就粒幾鐘 阻住我同fd做功課

好明顯係講緊日軍果間

半島呀

小甜甜都猛

百佳定維多利亞

啲友仔又慶生、又慶週，通宵party，鬼都怕咗你

原來怡東拆左咩，真係依家先知，原址變左做咩?

怡東我覺得陰森，以前有同事果度撞過野

望落都覺恐怖，而家拆左好似話改建商業大廈

荃灣小甜甜好撚猛

傳聞夜晚地庫有人見過日軍操兵

有無故? 傳聞起果陣好多風水野 所以有野都唔奇

住過幾次都touchwood無事
住過幾種房型都係覺得間房唔多夠燈
不過無奇怪/唔舒服既感覺

我住過一次，牆身較舊

東堤小築

尖沙咀粵海酒店

其實香港有邊道冇人話見過日軍操兵
摩星嶺, 薄扶林, 大潭, 魔鬼山, 北潭涌, 荔枝莊, 船灣......

操下操下都就呢80年
有冇咁深怨念

我做酒店前台，鬼故真係有好多
試過返通宵，成個大堂得自己一個，Front desk有兩部電腦，會聽到隔離有打字聲，一望又冇人，一低頭做嘢又有打字聲

你做邊間先

想操埋一份

屍油打飛機真係第一次聽

海邊K11個間

前身服務式住宅好猛（湯寶如講過，仲要集體瀨野）

拆左起緊個時好猛（工作人員係未開張個時經常睇到有野穿牆走黎走去，個間coffee shop定餐廳出晒名見到）

依家起完都應該好猛（上次有人跳樓）

邊間？

唔出奇，隨時過千年都可以

問過帝丸咩
可以無啦啦有開衣櫃呢同高跟鞋聲

東堤

新世界中心舊址出名猛，下面間bar-city 好多人都撞過野。
另外，當年第一個傳就係佢個商場有日軍操兵，搞到要搵風水佬封咗個場一個月話係（翻新）。當年就無聽過半島有日軍操兵嘅，反而係舊水警總部就偶有傳出晚黑有人聽到有步操聲。
可能依家兩個都拆咗啦，操下操下操咗過半島呀？半島個商場細到好似蘋果商場咁，好難想像可以點操。識唔少人係半島做超過30年，真係無聽聞有咩特別靈異事件。

可能半島當年用途係總部，無咩大怨氣，因為死既都唔會死係半島

鬼:屌你嘈完未

我月租住過天水圍城哥酒店2個月，好舒服咩事都冇喎，房間仲比想像中乾淨

住過一次
外面睇好新咁

但房入面真係唔夠燈
陰陰沉沉咁 周身唔聚財

之後唔會再揀呢間

東堤最多人死既酒店

恆豐點睇

Ching都幾癲下

荃灣小甜甜
勁撚恐怖

拉

save 12

咪得個講字喎ching

之前住過 床底有個10蚊雞

叫班日本仔去黃竹坑教下班狗操啦成班手腳唔協調咁

打人、強姦、偷野就得啦，仲操嘜春

當年恐怖在線有人講過 仲見到小甜甜係到返工 做緊野

間房入面個燈光暗到仆街 勁撚陰森

日本仔先唔教曱甴整cheap自己

有一層有唐裝男人座陣

記得當年入去住，同酒店講唔要尾房
之後佢答我成個酒店嘅設計一個四方形，所以其實係冇所謂頭尾之分

我聽落去都奶奶地野

試過住corner房有兩邊直角窗，算唔算尾房
不過真係大吉利是講句訓得幾好

點樣月租酒店？你住兩個月幾錢左右？

係畫？像？定係撞到野

撞到野人地住客黎

潘紹聰講既金鐘三寶應該係CONRAD

K字頭定r字頭

K字頭

我每個星期都會去一次小甜甜
又真係唔覺有古怪野啵

曾經聽過一個故我聽到起雞皮，係講有職員入左專運行李既員工𨋢，再鎖𨋢開加床訓覺吞pop，之後撞野

咁撞野又唔一定人人都中，如果人人都中間酒店唔洗做啦

因住引火自焚

根據員工內幕爆料
呢排好多酒店都鬧鬼

如果講古怪野 41樓轉lift
地下有透明既玻璃 裡邊有舊石咁
唔知係風水野定係藝術品
但如果親眼/感受到邪門野就未有

沙田富豪入到去真心周身唔聚財
廁所感覺好詭異 大堂又好舊

吓 住過幾次冇乜野

六國
其實本身間酒店都舊
不過見佢唔係太貴就諗住試吓
上個月同男朋友去
自己一個去到已經feel到走廊有嘢
咁我本身都唔係話好驚
但係係房等緊男朋友嘅期間一路都好唔舒服
同埋好撚凍 用啲被包住自己都係勁凍
之後佢嚟到都feel到 但係嗰陣大家都冇講
當晚大家都瞓得麻麻地
第二朝男朋友覺得更加唔舒服
跟住morning q扑扑下 男朋友feel到佢哋望住
之後即刻搵張被包住自己繼續砌
Check out之後講返
成間酒店勁多污糟野
利申:我本身睇唔到嘅 但係feel到
男朋友好容易就睇到

我都經常去
有一次唔知係咪撞野 半夜無啦啦發燒 又屙又嘔(真係邊痾邊嘔嗰隻) 同埋嗰度d冷氣係好撚on9 成日較唔到 凍到仆街
但邪野真係無聽人講過 好想聽下

上次去半島好似奶奶地嘢
最後因為覺得自己比咗咁撚多錢唔會有嘢（窮撚）
所以冇理到

就咁同酒店講話要月租就得，佢會教你搵租務部，我最近租果陣每個月12800，優惠完左14800，差唔多400呎，有廚具煮食

成間酒店的滿意，係租務部條八婆又冇禮貌又討厭，我估得佢一個做租務，因為次次都係佢，條八婆真係好討厭好乞人憎

梗係朗豪坊Cordis

有入無出嘅酒店

冇人放鬼圖 我真係好驚訝

唔知算唔算邪野 咁間房近窗邊有塊全身鏡
咁個陣個女瞓咗 我去沖涼 沖沖下個女突然喊得好勁
咁嗱嗱聲出去喇 跟住氹極都氹唔到
之後聽到有人好大力咁撞塊鏡
嚇到我即刻帶埋個女check out

隔離有天后廟都咁邪？

我覺得小甜甜裝修真係唔算舊
對比起荃灣動物酒店個d算好新
Btw 如果講你呢種感應
我係旺角一間酒店試過

澳門氹仔執左個間最猛

想知多d 上星期去12點幾聽到女人喊聲 初頭以為係淫叫聲

朗豪芳？

唔知算唔算撞野
上次去文華住，傍晚時用手機連下部藍芽喇叭播歌輕鬆下，去到瞓覺前都無斷藍芽
去到半夜兩三點果陣部喇叭好似傻左咁播幾次”xxxx phone connected”
阻住瞓覺所以忍唔住走去熄左佢
跟住之後都無咩野
利申，一向對呢D無咩感應

係咪呢間

hellokitty 藏屍個幢野改左做間精品酒店

圖坦卡門成千年都仲詛咒

d人又話影相個人死左

教佢地學下點殺港人 姦港女？

係 恐怖在線講過 係比女鬼拉落去死左
潘生都唔想再提呢件事

香港咁多人都仲驚鬼

聽人講嘉里

全香港都猛架啦
有邊度冇人死過

其實佢點解唔比人提落去？

Hotel icon

奶咗啲咩 分享下

?

可唔可以再講詳細啲

咁撚得人驚

諗起依圖 真係好邪 對門無啦啦就閂埋左

我記得呢個youtube好似有片㗎

頂你咩天后家陣住酒店呀

住過幾次 試過一間房廁所牆上面有符，一間訓訓下聽到鬼食泥 以為有人入左房，一見身見對住廁所門口塊鏡有白色光

試過訓訓下隻智能哥基講野

其實魔星真係有打過咩

ching係咪有試過

新世紀

癲過戀屍神父

屌 真係同一幢咩 見佢裝修正正路路咁 好彩無去住

咁都幾攰喎
操成80年？
唔係陽壽完左就可以投胎咩？
利申：唔識

聽過最好笑明明有啲係填海區，都有人話見過有日軍操兵

同學校一樣.
香港既學校, 前身永遠都係醫院, 亂葬崗

打開窗簾都黑蚊蚊

住呢度住咗幾個月尾房 成日聽到部牆噠噠聲
不過so far無真係見過
申利：喺房覆你

西貢某酒店
嚴格嚟講唔係出現喺酒店入面
而係房望出去個海度
見住有個人影喺海邊跳落去
零水花，零漣漪
嗰度仲泊哂好多遊艇/船
諗咗好耐都覺得佢喺果個位置跳落去應該會撞到d艇/船

The pier

邊間

渡假屋當酒店, 咁華威點算？

仲泰風，勁不安

每次經過都覺得陰陰暗暗

唔開名，係度做左三年，而家仲做緊，癈事
有次都恐怖，有個客衝落前台，或瞓瞓吓覺俾人打左一巴
佢話間房又鬼，要轉房
我望住佢，佢塊面真係有三條手指痕
間房得佢一個人住

好似話藏屍個單位變左酒店間餐廳
而成間酒店都好多佛像

因為要擺佛像

王子算新wo

我都feel到本身都唔敏感

梗係詭異啦
沙田從來都冇一間酒店叫富豪

粵海好似幾新咁

個陣佢成日向香討開post靈探

沙田麗豪2007年有hehe情殺案

我都住過幾次都冇嘢，幾舒服，係依家開始舊，同埋廁所冇得吹頭好麻煩

佢四個角位啲房係最靚喎
有兩邊落地玻璃望海景㗎

差唔多等男朋友收工過嚟等咗四個鐘
一路都係勁唔舒服
同埋凍得好奇怪

係唔係隔離房D人話你噪音

做過尖沙咀日軍個間兩年返過好多次通宵未撞過野
反而返過幾年機場就猛好多

我都以為係 但撞鏡啲聲好近

房門唔係不嬲會自動閂埋咩

我半夜聽到把聲dllm仲要勁近我
成間房又勁暗
唔敢再去

呢間住過兩次
一次眼發炎
一次皮膚敏感定唔知點 總知生左一達紅色野 好痕
之後決定唔會再去
不過啲房真係好暗 同埋好凍
仲有第一次住個間 印象中好似係尾房
個浴室對出係一塊全身鏡 隔離有個窗
夜晚望出去 令人有啲心寒
同埋唔知做咩成間房都好多塵

重新裝修過

外國人都驚呢啲嘅咩
外國無兇宅架喎
自殺兇殺過都照住

LM

屌 住過幾次但都冇乜野 聽完即刻唔敢再去

MURRAY?

我記得有個聽眾打上去話佢做裝修
有一次上荃灣一間酒店 有4 5十層樓 (即係如心) 啦 話後樓梯有個男人坐喺度
但係唔係人黎
後尾話之前有意外有人過左身 應該就係佢

我自己住都住過幾次 冇特別嘢
不過走廊係暗啲
房都暗 隔音差 冷氣嘈 好多塵 同keep得差
否則都冇乜嘢

發生左咩事覺得奶野？

路口左邊轉上去個間，唔知叫咩名

當年傳係女死者去警署叫女警（咁岩女警個幾日見到佢係報案室但唔報案就走去問佢咩事）先至搵番佢個頭

原來係怡東？

唔驚又點會有咁多鬼片驅魔片

唔係新酒店？

尖沙嘴軍裝巡邏隊女督察馮小燕曾經接獲市民報案，指案發單位傳出惡臭，馮小燕到場視察，期間曾跨過被棄於單位走廊藏著死者人頭的Hello Kitty洋娃娃，認為沒有可疑便離開單位，其後於2000年9月因感情問題在其住所燒炭身亡

傳媒係咁報，但當年傳個位市民其實係女死者，因為同傳媒講無理由話係死者黎通知，所以改左市民報案

以前美利樓出名猛
不過而家唔知，唔敢去

佢話驚再有人去探險，又再出事

九龍城舊啟德富豪酒店，廿幾樓嘅其中一層係跳咗一個房間號碼，上次爆房嗰陣冇留意，結果瞓瞓下覺有人找我背脊……但係一擰轉頭條女瞓到隻豬咁

嗰度啲朋友仔幫你執房

有清潔呀姐每星期執一次
有好多人都會月租酒店，其實同住樓差唔多

嗰個唐樓單位一直都空置咗好多年，因為每次裝修到一半工程判頭就劈炮唔撈

城門河果間

唔夠燈 ，而且我試過住尾房係真係凍到on9，明明冷氣set左25/26度，瞓瞓下都仲係透心涼個種凍

之後叫佢換房，屌你老味又係比尾房我

真。住過兩次
房入面嘅燈勁少 地下又用舊式嘅木板 整體感覺好暗
冷氣點較都係咁凍
不過冇奇怪野發生（除左d燈壞壞地）

都幾癲，香港人連做鬼都要夾硬逼自己講英文，搞到錯grammar

明明係另一間酒店黎

我又係近排住完無耐眼發炎，依架差唔多斷尾

識爆房一定係去呢間
燈係暗D 同埋冷氣係凍D
咁先正

可能仲正

咪舊凱悅酒店

留名

證明佢怨念好重
不過都明白ge 比人咁樣對待
唯有希望佢安息

咁可能佢地操到唔同地方掛

同流浮山200刀手爭位操？

所以好想知依家改左酒店會點

可能真係上手寫上去

好似話咩洗潔精定檸檬汁寫上去可以有咁既效果

但潘聰表弟當時好似係呢間酒店做（定另一間）
都係有房廁所鏡出字，嚇到個客人要轉房，話之後佢同清潔同值班經理定大粒一齊去睇，睇住清潔姐姐清潔完再開熱水睇下仲有無字，但係出另一句英文。嚇到佢地間房好似唔賣幾日定點，跟住酒店大班個仔係酒店都出事，之後係天台打齋。

咩區

成班吹得就吹
去過好多間住
影都無隻

有間聽講入左去出唔返黎

下 仆街住過2次 又冇咩野喎不過幾暗下。。。。。。 屌以後唔會再去

呢間有冇野就唔知，但前身就一定有事發生

試過同男朋友做愛，小甜甜d床會撞到牆噠噠聲，可能係我地，唔好意思

老實講我都未遇過，但聽下又幾過癮既

好彩我冇事 我第一次仲要自己住諗起都打冷震

叫床聲就聽唔少

Thz

Thx

有冇咁多呀間間都話有

早兩個星期，book咗佐敦站附近嗰間(前身係戲院)。明明開咗請勿打擾，入咗房個零鐘有拍門聲，第二朝又有。宜家隻眼開始發炎。

第二朝checkout 後查番，原來前身有鬼故，不過又係個女廁有鬼嗰隻。

想知邊間

等我解開你心結有啲電視可以set時間制 去到某個鐘數自己開 當係鬧鐘咁

我成日同女朋友住都無咩事發生過
係有一次 夜晚12點幾自己checkin，入到房開電視個一下 聽到窗邊有人吹口哨 但我住頂層 不過我當係電視裏面發出無理到。除此之外 都幾舒服 係冷氣有啲凍

但入面舊到仆街
D牆勁多裂痕 又污穢
床潮濕 燈又暗
有d房大大個女人樣係牆紙 好不安
比我都唔會再住

Same...
兩年前住過一次嚇L死我
所以staycation package 幾平都好唔會再住

數碼港猛到仆街
基本上同reception 講話換房佢地都知咩事

我係瞓到半夜郁唔到醒咗 見到枱前面有個人影
仲要係咁俾壓力我 會feel到佢愈嚟愈近
嚇到我成身出冷汗

日冬

我係瞓到半夜郁唔到醒咗 見到枱前面有個人影
仲要係咁俾壓力我 會feel到佢愈嚟愈近
係哄前嚟嗰隻 嚇到我成身出冷汗

香港同外國住過咁多間酒店 唯一一次係咁真實奶野

D 鬼唔係應該開心咩
正啊, 大把精氣/人氣俾佢地吸

荃灣熊貓堅猛
走廊，房入面d裝修已經好舊
本來入去冇乜唔舒服但
半夜瞓瞓下郁唔到，人生第一次俾鬼砸
同埋間房傢俬擺位好奇怪，張床打直對住房門

差唔多住過嘅都有比人喺到提起
尖沙咀泰國風更加住過不下廿次
不過咩事都冇touchwood

你時運高姐

九龍區某數字酒店 ex試過係果個博物館個廁所反鎖出唔到來 之後上網睇唔止一個有咁嘅情況

泰國風係唔係痴住間辣野嗰個

住過一次一入到去成間酒店都泰國風，好多大象呀，泰國啲神像個啲，住個陣唔知係 hellokitty 藏屍案以為酒店設計得咁泰國feel

不過住個陣冇咩野，張床都幾舒服，可能因為個陣唔知

係

推

我都試過

係 40幾樓上面住過一次
個冷氣較極都凍到on9
最後熄左佢先頂得順 雪房咁
同埋唔鍾意舊式地板

叫班狗去達德學下日軍係點步操

去過摩星嶺間青年旅舍
唔知可以搭shuttle成班on99夜晚拎住啲打邊爐嘢食行上去
啲路好黑山路
但最後乜事都冇

我記得第一次住果次一入房係有陣發霉木材味
可能地板發霉

根本就無日軍上過去打 英軍俾人炮擊就有 好早已經收左皮

夠膽去開門咁勁

普通房嚟
所以佢張枱同櫈離張床都好近下

晚吹有講過

有冇詳細內容

可以睇返晚吹第48(?)集

咁有人敲門 去開門唔係好合理既咩？

呢間係富豪

問題我聽唔到 佢開咗門都冇人

more

前兩日成12am先check in, front desk忙曬腳幫幾間房轉房
我地多口問做乜事
佢仲話如果我地驚帶我地上去
不過最後除左冷氣唔夠凍都冇野

尖沙咀瑞生嘉威
hellokitty案原址

隻眼發炎又關事咩過左成兩個星期

午夜凶靈咁？

我之前試過去旅行訓酒店呢
個酒店衣櫃有衣架 但冇掛衫
有一晚 聽到衣櫃入邊有衣架撞下撞下既聲
之後我一開衣櫃睇 d衣架先慢慢靜止緊

我都覺住得算舒服
唔知好過知

me too
都係最近先知前身係Hellokitty
應該都俾D泰象振住左啦 可能因為Hellokitty太出名

同感。 冇下次了

個業主究竟係想玩鳩啲住客定想超渡女死者
明知猛都起酒店⋯
但又要放佛像嚟鎮住佢

我屋企部電視都試過咁，電視壞咗
掹咗插蘇都開就話驚姐

以前屋企人做過幾間酒店都聽佢講過唔少怪事
但有一次好笑嘅就係佢喺尖東一間日資酒店返工
嗰陣佢啱啱做無耐⋯佢哋有員工休息室
其中一間成日都冇乜人去⋯
咁佢就貪冇人喺度Hea啦
有次唔小心瞓着咗，有人拍佢大髀叫佢起身食lunch
佢醒咗發現一個人都冇
如是者試過兩，三次
最後一次佢扮瞓，又真係有人叫佢起身
佢即刻擘大眼，當然係冇人啦
跟住嚇到佢即刻走⋯⋯
後尾問返啲舊員工原來嗰間房之前有個員工吊頸自殺
我同你講，咁隻鬼都幾好呀，特登叫你起身食飯

好似係拆完再起過 應該無野掛

唔關事啦，佐敦薈咪又係一樣

佐敦薈真心幾恐怖 有一次入去借廁所 一入個走廊心諗仆街做乜咁黑嘅 仲諗到以前舊址 心到寒埋 一入去就唔係好舒服 有少少頭痛

google 唔到, 有冇 link 呀?

屌住過幾次，幾次都唔同房但冷氣制都係壞既，較極都係勁凍，有幾次忍唔住要熄冷氣

上個月住cordis
11點令個陣冇啦啦有啲有電有啲冇電
冇冷氣冇電視冇燈
跟住叫人上黎睇睇
佢一上黎啲野就正常返
走左冇幾分鐘再跳
前前後後叫咗佢上嚟三四次
都係一上到黎就冇事走又壞返
唔知關唔關鬼事

住緊

幾號房

仆街，睇完google 就見到間咁既濕鳩房

天水圍誠哥係邊間？

康得思係咩原因猛鬼？

唔記得啦，最後夜媽媽先黎轉房